{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13657&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리하나스토리펜션"
    },
    "text": "当宿は乙旺里海水浴場の近くに位置しており、オーシャンビューの客室をご提供しております。 周辺には乙旺里海水浴場と粉旺山海水浴場があり、仁川国際空港までは車で20分かかります。 未成年者は保護者の同意がなければ入室できず、身分証明書を提示しなければなりません。 また、未申告の場合は払い戻しはできず、0号、02号、03号の客室は乳幼児の入室はできません。 オフシーズンとオンシーズンの入退室時間は異なりますので、確認が必要です。 オンライン決済時の人数追加は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えてはいけません。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、4名様基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 追加人数がいる場合は、5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 バーベキュー場は共同使用可能で、雨天や冬季にもご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は宿泊を利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には乙旺里海水浴場と粉旺山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港までは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意がなければ入室できず、身分証明書を提示しなければなりません。また、未申告の場合は払い戻しはできず、0号、02号、03号の客室は乳幼児の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンとオンシーズンの入退室時間は異なりますか？",
            "answer": "オフシーズンとオンシーズンの入退室時間は異なるため、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時の人数追加はいつ行えますか？",
            "answer": "オンライン決済時の人数追加は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "宿内でのバーベキュー利用には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、4名様基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。追加人数がいる場合は、5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共同使用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は共同使用可能で、雨天や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は宿泊を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "宿は無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿内での火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "宿内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金に変動がある場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 613
    }
}